最新風向分化警告：性騷擾年輕女性議員

屌晒你班撚屌
幾多手足死傷被姦失蹤換番黎既結果
第一日就J邊個 講邊個值幾錢
講親梁凱晴都上熱門 然後以為自己比黑警高尚
你班人簡稱做風化撚啦直頭要

推果班連登仔又係
成熟啲啦好唔好
咪撚再推果啲鳩post啦屌晒你地

push

駁唔到

推

推，唔好模糊左個焦點，唔好俾人帶風向

咁鐘意望奶
望自己對奶啦

Push

連登班咸濕仔好煩
又鬆散 屌

因為你都講左梁凱晴
準備又多一個熱門post講梁凱晴了

嗰個popo嚟 出晒名

依家我哋區選贏咗，外國好關注我哋！
係咪連少少嘢都唔肯做呀？

最新的tweets 一定響bot
總之 Retweet Like Reply 就得
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

Sen. Marco Rubio

Sen. Rick Scott

Sen. Marsha Blackburn

更加多嘅tweet請入bot搵

（twitter戰線)國際都關注今次香港的區選

係咁撚多人推就唔係問題？

其實可能以已收斂左
六月之前肯定咩都講得出口

推，尊重手足

區選完左架啦。係咪應該重心番行動呀。

贏左區選渣。場仗未打完架。個個好似打贏左香晒香檳

屌!!!第一日上連登咩!!!

推行動POST, 同埋要自己區區議員盡快提交支援手足義士方案

雖然區選拎左389席
但咁嘅選舉制度下仲比建制狗拎到59席
只可以叫做小勝
大家開心完之後抗爭運動都要繼續落去
POLY仲有一大班手足畀狗圍緊
仲有好多手足畀狗拉左畀人告緊
佢地等緊我地光復香港救佢地出黎
如果我地區選完就退
點對得住死左嘅手足
點對得住為我地擋子彈嘅手足
點對得住畀狗拉左嘅手足
所以18區要繼續開花
黎明行動要日日搞
組織全港大三罷
直到光復香港為止

推,真係好撚煩

呢啲一定係鬼
明明連登係最大既同性論壇

第一日住香港咩
接受你係離唔開支共極權囉好唔好

推 咪撚再騷擾人呀屌哂你地老母

四位數字都咁撚新會然

理撚得佢真心定假膠
件事好認真唔得閒派膠

成三個熱門講梁凱晴 講夠未

咁你又不推我文做乜
你撐邊邊究竟

認同
推

毒撚真係好恐恐怖。。

一定全部留言都屌緊樓主道德撚,左膠,偽善

Push 俾啲尊重

除咗你之外我見唔到有其他人帶跟呢個風向

真 雖然好靚
但手足要緊

推啊推

狗公上身

你盲左定平行時空
不過真既都好
廢撚事你入post睇埋一份

大家J一日好喇，聽日繼續做返自己應該做嘅野

連登仔停止呢啲行為喇 好噁心

Tui

收斂左就收貨不如階段性勝利啦宣布

手足已成condom

6點之後唔好再推垃圾性騷擾post啦

2019啦都,仲係咁低質?
大家都係手足,討論身材評頭品足打J屌你地老母

日本毒撚係咁唔代表香港手足要咁, 你地講埋啲低級嘢只會沒殺咗手足出嚟選嘅勇氣同努力

無撚野呀？咁都好屌

突發 今個星期四有野要做！全世界入嚟！

J下洗死咩

岩 唔好再打J 推行動post

去成人台戒撚左打J佢啦

奶周街都有啦下話

sorry 我係咸濕仔

同意

真係離撚哂譜 一啲尊重都冇 個個post都講奶 叫佢地唔好 俾人屌返轉頭

人地做正經野 唔係明星黎 唔該focus返係人地做既事上

連登仔本來就係一班以為自己中上樣但未掂過女嘅毒撚
而家只係表露返真性情出嚟
唔係 d 咩風向

周庭當年一樣封做女神，
大家爭先恐後咁叫周庭bb

性騷擾林鄭大波樺又唔撚見你地出黎，
好撚核突，要洗眼呀

真....
要咸濕自己靜靜雞上成人台啦

推返d正經post please

好誇，琴晚一個恭賀po已經夠

今日3-4個連上熱門

所以咪要進步下
同黑警一撚樣做乜鳩

佢講完等大家唔好再推

[警世] 致各位今次當選區議員

Batman
BTW 認真，風化撚不了

你個名。

成班撚樣，精蟲上腦

兒登唔係浪得虛名

推

熱門有幾個post都講緊佢
好難頂
有冇人理吓理工班手足啊？

我

咁如果我kill左20個killer呢

見到就block 7佢

其實又唔係剩係騷擾年輕女議員
鄭若嬅佢地都成日講

推 成班咸濕仔自己打飛機啦
咪喺度性騷擾人

咁真係好撚正阿嘛

第時office開咗, 一定成日都排長龍

同意需要成熟啲

101

連登仔本身就係咁邊係d乜風向分化

成班弱智仔同日本垃圾毒撚一樣LEVEL

推！

我地應該望大波華對奶
唔好侮辱我地手足屌

雖然今日小勝一場，但係都唔好沖昏頭腦

推雖然真係好靚女

仲有手足係理大，真係唔好得意忘形。唔努力爭取，下一次就掉番轉頭惨敗！

推！！呢d post 好L嘔心！！管理員幾時刪po禁言！

大家性騷擾大波驊好啦

連登仔食人血飯頭食到懞撚左

成班臭鳩

連登又退化返去六月之前

話明連登仔

可能全部mon post 狗來

同感，一啲都唔好笑

d留言都幾變態

推
咪騷擾手足

推!

連登仔咪比五毛搞到低質哂啦

所以話毒撚真係好撚恐怖

10

正經po!

0紀律，狗都不如

對唔住

同意 屌佢地老母

S

連登都要進化下啦

that why 手足好少睇/唔睇連登

年輕男議員得唔得？

去成人台J la

唔好再推性騷擾post!!!!!!!!!!!
大力拉!!!!!!!!

本身連登就係成班咸濕仔集中地
希望佢地隔一兩日就識收斂啦

A cup

訓醒未

啱

班人真喺精蟲上腦

要睇奶 若驊bb都有

仲一兩日!?!?!?
咁多嘢要做 咁多行動
poly 手足仲係入面!!!!!

幫手大力屌大力拉!!!!!!!!

Push.

集中一個po算啦

咪撚搞到我地d前鋒低級晒,五大訴求靠晒佢地

唔好比人吹風

連登仔好冇用

6月前癲好多
忍得太耐

風化不了

集中開個po j算啦 唔洗開咁多就真

J你老母咩
每個手足都唔應該咁樣比人性騷擾
大力拉post!!!! 停止討論!!!!!

真 成班咸濕仔
同藍屍咸濕阿伯一樣
個腦只係諗人係天使係雞
尊重啦

綠色曱甴

其實運動開始以黎先唔似連登

對唔住！！！

我可以繼續奶了

連登不嬲都係咁

手足同埋出嚟選嘅勇氣
根本只有敬畏

多謝女手足

選之前我都屌過一次
成班撚屌係唔識分措照講 仲越講越過份

推
Agger

岩

agree

因為呢個運動比大家以為連登係反共大基地
其實係毒撚大本營 呢個亦都係令網軍同五毛頭痕既地方

六月前既連登風氣又返左黎

真 睇到就煩 明明係應該做實事 又淨係留意人地身材 大佬 有心做實事對住你地都心淡 反正做乜都淨係留意人地個胸 好煩

推

完全同意。
share下相都仲可以，但講到出曬面咁性騷擾人真係太過分。

成熟啲啦屌
未見過波咁，自己友都加把口
之前個件假波雞黑警又係
晒下波就大把傻仔走去follow ig
一㩒落去followers 大把黑紫荊頭像，仲要係public ac，俾人掉上藍屍gp都抵撚死

respect

戇鳩 連登講女不嬲咁 如果你地想咁撚正經 同中共想消除香港文化有咩分別

依家嘅連登同6月前嘅連登已經有好大分別

比錯正皮

推 咪撚精蟲上腦

咁梁凱晴係好靚吖嘛

真
曱甴都J對你地好失望

支線任務已完成 大家去返主線

真 尊重啲啦

pish

咁撚想打丁對住鄭若驊打啦
咪撚搞自己人

Agger

推一個都算
推撚左6,7個上熱門
前世未見過大波妹咩

成班咸濕仔

真

推 大家忍下啦屌

推 好煩

停止性騷擾女議員!!
打緊仗㗎大佬! 玩?!?!?!

真心 人地都好大壓力 上連登仲要見到咁不受尊重都唔好受

好似係日本仔做先

兩登本來就係好多仇恨言論既論壇
呢家多左長者同老一輩上都有d驚佢地會被人教壞

全部人都痴線
咁呢個世界就再無痴線佬

連登講女都唔得

puah

打少日j好難咩？

連登仔真係on9 唔好俾人入話用J投票啦

。

正

多謝各位幫推

成班死白痴開心個頭又係度物化女性
呢樣野對家當年成日用黎對付游b
而家你班垃圾拎黎對付自己友

連登本來係咁 但依家非常時候 認同唔應該咁樣

應該集中返點樣去光復香港 時代革命

回復本性一陣姐

岩呀

討論佢正唔正、性幻想同性騷擾你識唔識分？

打飛機行開d, 搵番d 女AV, 俾番D尊重女手足。

冇錯 咁同班狗有咩分別

你想點？香港人質素係咁上下

唔係邊嚟咁多單非雙非？

1

估唔到p牌都咁熟連登

連登仔本性如此
已經收斂左
手足都控制下自己

此連登不同彼連登
仲以為係五個月前咩清

屌，講得太好

（極緊急)全部人7點準時搭去紅磡黃埔何文田

【停止打飛機】親中派因重點問題選票有效﹑票數多於投票人數係8區反敗為勝

一鬆懈左 本性出番黎

支持樓豬

咁又未至於，始終都係大家鍾意嘅類型唔會話佢係雞
不過樓主就會俾人屌到仆街，話佢係左膠正義撚，狗公護航，無得屌係到葡萄，J 你就J 啦之類

咁佢殺曬全部killer
咁咪得返佢一個killer
世界和平

有冇人丁俞卓君？

Pish

You become punisher

請所有區議員聘請被捕抗爭者為助手、議員助理

child登回復日常

手足定啲黎！Hold住！

up

連登 軍師同變態最多

其實真係冇分別
就算真係有民主又如何 淨係識講樣靚大波
建制夠有大波 去投建制啦屌
利申 絲 睇唔過眼 認真左

721 831 1011

我條條女都想屌,但都冇連登仔咁痴線講哂出黎呀,而家連登好多人睇架

好煩 前世未睇過波咩
出街大把女咩𠝹波袋啦 屌

風化撚食屎啦，要波自己做gym練大摸飽佢啦

關乜撚事

講出心聲 多謝你

講親梁凱晴都上熱門
包唔包依個

Indicator

呢啲就真係推啦

係白馬嘯西風自殺先至令連登有返道德

根本黑警只係進化失敗連登仔，以前好多連登考政府警察post

白馬都未仇恨言論而刷首抽